瞓咗冇睇 今日民主/光復派輸咗幾多？

前日成班連登仔又話建制多廢中老人票
又話選舉唔會公平
又話區選睇地區工作
叫大家打定輸數咁

究竟今日我哋輸成點？

大敗左
太暴力搞到民意逆轉

靜靜地贏唔得既......

都有38席建制

沉默大多數講明沉默又點會投票

每個區會都要有幾隻小丑撚下

我睇立場個席數已經去到接近380席，但票數先未夠120萬票，係咪未updated ?